転生したら日本マスクになった件（關於大陸口罩轉生成日本口罩那件事）

港府採購口罩疑「中伏」，有供應商被指以大陸口罩充當日本口罩售予物流署，相關口罩流向及數量成謎。《蘋果》獲悉，一間香港供應商疑將原產地為中國大陸的非醫療用口罩換成聲稱是日本製造的紙盒，並供應予物流署；該供應商的前員工透露，每日的工作就是將口罩換盒。供應商負責人否認「偷龍轉鳳」，指公司從事口罩生意，惟不方便透露業務內容；《蘋果》上周一向物流署查詢，惟等候10日，署方僅指正了解事件，未能提供資料。

被指偷龍轉鳳的供應商為「柏迪環球有限公司」，據前員工Robert（化名）指，柏迪的換口罩工場、貨倉及辦公室均位於葵涌一幢工廈內，工人將大陸製造的「嬰舒寶」及「桐城市惠新勞保用品有限公司」，換到印有製造商為「Inspire Japan株式会社」，及原產地為日本的紙盒中，但製造商名稱中原為日本漢字的「会社」於柏迪提供的紙盒上被寫為中文「會社」。